反了反了！支那人網上熱列討論經濟困境

正呀 推呀 中国經濟似乎衰退呀

嗚人初中文憑不懂經濟怎管得好木葉村

雜種回血劍

牠們還有黨呀

韓國文宣呀！連登網軍開工！

Lm

屌，愛國愛黨就要有食草覺悟

小學雞治國 算係咁啦
再嘈整個支爆比你地炭下

唔困駛閪含住簽喪權辱國條約
今次支那真係「靜靜地贏」

支國強大了
比錢用電話都比到
邊似香港咁落後用現金

全球罷買支那貨慶祝聖誕，幫我推到全世界睇到

手足麻煩幫手推一推，一齊斷支共米路